寶馬男撞車逃走 被撞五人跑足500米截司機

一輛載有一名女乘客的寶馬凌晨兩時許，沿青衣青葵公路往九龍方向行駛，過了長青隧道一個彎位，失控撞向路中石壆及「打白鴿轉」，並與一輛客貨車相撞，意外後姓陳35歲男司機寶馬司機下車，越過石壆到對面線，往青衣南橋方向逃走。

被撞客貨車姓李36歲司機及四名男乘客立即追趕，窮追500米將司機截獲，更稱眾人「跑馬拉松，咁都夠膽走」。警方接報到場，發現寶馬沒有行車證，調查證實有購買行車證，不過沒有展示。司機沒有醉駕藥駕，但沒有展示行車證，被警方票控。男司機聲稱頸痛不適，需送院治理。

據了解，已婚女乘客與涉事男司機屬朋友，男司機向友人借用寶馬，當時送女乘客返荃灣象山邨住所途中。

帽事既

BBQ driver

借車溝女？

係咪又一單綠帽

唔怪得要走佬喇

護眼post

借車充大頭仲要出事鬆人固然係on9
借車俾人溝女其實仲on9

應該冇保險陪

厲害

唔走可能無人報無人知...

一個充大頭鬼溝人老婆
一個幾十歲人仲咁撚on9以為大地有車有錢

推爆你兩個on9